每個和理非都要Set個文宣目標比自己，廣傳100次

Set 數量目標，每人每日如果廣傳100次各個post.二百萬人就係兩億個post.

唔只要圍內自己圍爐，仲要ig.fb.twitter.自己數，每日起碼100次。低成本同埋幫到成個活動。

讚成兼加入就正評

推

如需要地方呻發夢的情緒 但又唔方便留言/CD-ROM 可以TG搵我呻 情緒是需要適當地發洩 不專業的樹洞 希望可以盡力量幫助前線 光複香港 時代革命

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

Push

[被欺攻略]細個係圍村比人恰，令我學識到只要唔死，夠陰，圍爐就可以贏番轉頭

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區